林鄭月娥因去深圳推遲施政報告 黃世澤幾分鐘

林鄭月娥因去深圳推遲施政報告
黃世澤幾分鐘 #評論
20201012

martin oei
83.8K subscribers

#林鄭月娥 #習近平 #施政報告
00:00 林鄭月娥因去深圳推遲施政報告
01:00 林鄭月娥去深圳並唔尋常
07:40 管浩鳴嘅藉口根本唔係理由
11:00 習近平會唔會因對外挫折加強鎮壓？
19:00 大家要留意周三局勢
#深圳 #加速主義 #總加速師 #Trump #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家